（有圖）丁子朗都算係香港頭三靚仔

靚仔過冠軍嗰個古天樂

一睇就知係gay

仲要細過我

冇咁誇張呀，但靚仔。

成個卡通人物咁

應該食唔少港姐

留明睇有人話佢矮唔大隻

矮唔大隻

身型弗到爆喎

邊個嚟

佢係有錢仔? 成日見佢做大show司儀

香港先生唔知亞定季軍

細個同佢一齊打功夫 嗰時我靚仔過佢 between 佢有個孖生家姐叫丁子晴

咁都吹捧

你靚仔過佢。。呢句說話你講出黎醜唔醜呀

小細個嗰時姐

墾丁「全裸」逛街女子丁子晴| Giga Circle

頭好大, 身型比例好怪
面型唔靚但五官超班
不過整體好怪

其實有d福士蒼汰feel
可惜宜家香港個個男藝人都係一式一樣 剷青勁短gel起 無造型可言
根本無邊個睇落係有個人風格

exactly
以前張國榮就真係靚仔，呢件5官都普普通通

唔好講笑啦 邊撚到靚

呢啲水平以前做臨記就差唔多

你都收埋先啦

完全唔覺靚仔喎

朱敏翰好正喎

19歲就咁大隻

呢個個樣有啲弱智仔
講野又勁重鼻音好難聽

選港男嗰陣都想佢嬴多過個冠軍人夫
而家大台無人黎講算靚仔
但佢太細個同衰在唔夠高
再高啲就殺食好多

Sorry邊忽靚仔

完全不靚仔

我靚dd

其實ok既，但個髮型勁柒

唔差既
但之前CCTVB有套綜藝
佢拍埋JOHN MA 到差最少半班

依家tvb新仔嘅樣都唔錯

丁子朗望落乾乾淨淨 可惜輪廓唔夠立體
中上樣 日本明星feel

朱敏翰唔出聲幾正

最靚仔係何廣沛
有啲女星拍埋去都唔夠精緻

依條友行出街私私縮縮 好似荒死人認得佢咁
但明明就唔出名 奀星一個
住附近 耐唔耐就見到佢

仲係太候生
楊潮凱呢type真係浸耐左 愈黎愈型又靚仔

魏焌皓都好正

遲d老左可能變左馬壯咁樣

唔樣衰囉sor

大隻又唔係
肌肉又冇乜...

x登男話男係咪會比人話酸

除衫好睇過著衫

楊千嬅老公？

成日比導演叫扮大隻好撚慘

靚仔就唔算嘅，但樣子討好，比人感覺好乾淨同sharp醒。

想借刀咪出聲囉.jpg

我覺得靚仔喎
笑容好睇 不過太細個

依家套愛回家個朱凌凌超撚正

嫩口鬼仔樣 又高大大隻

強姦我pls

睇錯左丁子高

丁子高直頭唔掂

標題太誇張 所以先咁多負皮

Karl其實都有178 咁都叫矮
利申 識佢

有幾大隻

覺得佢好正

唔矮喎，不過連登仔個個183up梗係話人矮啦

係連登讚人靚仔靚女

好撚柒 做主持又做作 個tone

靚仔 但唔係頭三囉

做尖見過佢，真人成個弱智仔咁

但真係幾靚仔

以為楊千華老公

有冇人覺得黄長興個種男人好型好靚仔

幾man啊

咁撚樣都靚仔

笑撚死睇睇下
佢同個emoji好似

黄長興勁man
Btw我個名做咩

唔靚仔，有啲乸型，不過應該幾受女仔歡迎

好過我咁靚仔做毒j
利申ff

我以為無線嗰個Howard嚟